唔識駁藍親戚就12手足事件發表嘅言論

藍屍親戚話當初法庭就係驚佢地會潛逃所以先出禁制令，逼佢哋留喺香港。

點知佢地又好唔想留喺度，坐船走佬。

好啦到而家佢地真係唔使留喺香港，又喺度嘈話要返嚟香港，自相矛盾。

應該點樣駁返啲親戚？

問佢點解係公海支那會有執法權囉

佢哋唔係想去大陸

又係你哋話唔鐘意香港就走
到人哋想離開香港去台灣
你又捉人去中國

有咩好駁 藍絲唔當係親戚

咁點解佢地要走去台灣先？
因為司法不獨立麻
審犯國安法既法官係港共指定嫁喎
姐係旁證、球證都係佢既人
未開始審已經唔公平
佢想點整死你都得啦

家陣我想去中國呀？

一中原則
坐船去台灣又點算非法出境
你係咪想分裂中國

屌多兩屌潛埋水😂

吓 你肯定係自相矛盾？
個邏輯呢？

有咩茅盾 人地本身係想去台灣

而家變左係支那

廢老真係廢老

唔洗駁，中國同香港係無公義

訴求只係為左盡量得到較好結果
無論你講乜都好，中國同香港踐踏法律既爛仔行為已經深入民心

總之愈脫離並產黨就愈好

唔洗講乜野面子，反正有d人都係誣告陷害

潛咩逃姐? 根本境內旅行
你唔係搞台獨掛?